艾斯劈痢古達條茅閪以為唔使還？

無紅牌+分離式斷腳已經益撚曬佢

辛苦樂sir含淚撐阿

上呀大亨

上呀大亨！

邊下？

傷多件

喂好喇喎息都還埋啦

似留力

車仔得頭十分好波

識踢人就得㗎啦 使咩好波